鋪天蓋地既文宣運動正式開始！！！

到依家好多人都仲未明白我地係連登係依到既佔社會上只係一小數，唔好以為6月9有成百萬人出黎就認為依到既意見已經係主流意見，6月11,12大家有睇到佔極大部分都係青年後生仔，係到見到有post話杯葛tvb/公務員不合作運動等等，大家太高估依到既動員力。唔係話依樣野唔好，但係依家最緊要係點樣更鋪天蓋地做文宣運動。tvb洗人腦，我地唔單只要罷睇tvb，仲要諗點樣令本身睇tvb既人能夠知道真相。你地本身唔睇開tvb既罷睇係無意思，佢地洗既亦唔係你地既腦。永遠唔好覺得依到post既野，依到既立場係社會大眾，就算係6月9有出黎既大部分都未必要11,12號實際個情況有幾離譜，班狗有幾咁唔合理使用武力。

依幾日不斷有巴絲係出面播放警犬d片係非常有用既手段，班廢中廢老師奶平時唔會上網睇依d新聞，只會比tvb等等主流傳媒洗腦，你地有佢地接觸到既層面去發放消息，先可以令佢地知道真相。仲有長輩圖等等，好多都係有用既手段，依家我地好需要將成個運動入面任何警方,政府唔合理既片段都節錄出黎，如果有埋cctvb既對比片就仲好，整成一個完整既紀錄片/短片，周街airdrop又好，出街播又好，send比frd又好。你要令所有人知道真相，依樣係文宣最重要既一環，你唔可以再比對家抹黑而乜都唔做，正係block咗對方。

好多人覺得廢老師奶講黎都晒氣，錯。5年前既雨革一開始我地都好聲勢浩大，到後尾比人收皮之後，tcb長年累月既抹黑、洗腦。有幾多人依家把口掛住暴徒、阻人做生意等等言論，你地以為你地唔聽就無事，實際上主流傳媒就一直加深佢地洗腦，之後你地唔回應直接blcok柒佢地，就搞到好似你地唔夠講咁，佢地keep住做佢地既「文宣」，我地係匿係自己世界圍威喂，結果就會連中間派偏向佢地。

所以無論如何，鋪天蓋地既文宣運動去比人了解事實真相係絕對需要，所有事件都有睇到警方濫權，唔依照警察通例同指引等等既情況，我地要逐一列出黎，對住對家言論我地要用道理屌柒佢地，唔可以正係block。主流意見愈大偏向我地，我地先會贏！

推

幫推

點解建制咁多廢老支持，因為人地有文宣打入屋。所以我地要扭轉劣勢，一定要以人之矛攻其之盾

感謝 兩個post都無人回

推爆

無錯，從來任何政治運動入面，文宣都係極重要嘅一環。54運動就係一個好例子，運動能夠成功嘅原因只有人數夠多，而令到人數增加嘅方法就係文宣！

撐！！！

Btw 段野分下段 隔下行啦師兄睇撚死人

Sor 啊師兄
太多野想講，打完就直接post咗無double check

有冇有d啱做街招嘅圖比我 我貼埋去台灣

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

唔緊要 明白大家都好多感受
上得場就係隊友加油

我依家都整合緊啲資料
好想搵到依幾日出去播片既師兄問佢哋攞條片去整合
不過街招內容量有限，可以主打反送中，警犬暴力情況難啲係一張紙上盡顯

唔好unfrd 呀
用黎起底同玩下野

Lets go

【大阪G20峰會】有志文宣嘅宜家即刻同我買6月28日機票!!!

！

Push

pish 一早應該咁做

啱，太多人諗得太簡單。要贏就算係平時最憎既廢老都要撚化佢地

pish

好

推！

push